酒店師兄請指教

請問酒店業訂房部通常都係番shift定係星期一至五嫁？ 例如係喜來登呢？

Shift